[DSE]認真問，聽日考通識但唔見左張準考證

無影到相唔知考邊
唔見左張準考證
點算

考評局收左工

出年加油

唔好嚇我

問下同學，事但去一間先，記得帶身分證

連最重要既野都可以唔見 你憑咩入u

只可以話帶身份證 加油!
利申2017DSE

聽日8:30開考
考評局8:30開工
入是但一間佢應該唔會比我考

我知我好撚失敗

帶身分証照去考，考完即刻去考評局整返，report就一定要寫但係好彩既話就唔扣分

如果唔係咁你仲可以掂？

點

我連去邊考都唔知

是但一間有開呢科既都考得

唔該哂巴打 咁補拎返去邊到拎

睇下自己中學有冇得考，有既話到時同個識既老師講，應該會俾你考左先，遲下應該考評局罰錢算

垃撚圾，你都入唔撚到大學架啦，咪撚考啦

下年記得搵個file夾住

家陣我大學都畢埋業我仲企企理理拎黎留念，你都係下年再黎過啦，下年又少人啲，可能更加好呢

唔影印都搵電話影低啦

去求其一間考住先

你check下你嗰區邊間有得考
帶身份證去考啦
補領好似要學校寫封信比你帶去EAA個修頓中心office

唔該哂各位巴打
我再反轉下間屋睇下張證係咪到

考完兩年重用緊個硬file入住張證
樓主下年加油